巴打最憎咩外型嘅男人？唔計廢老型

扮韓風 日系 好溫柔女人型

成身肌肉個隻, 講緊係專登去做GYM操個啲戇鳩仔
咁樣就係男人呀?

剷青all back 矮 肥仔
見親都覺得係死狗公

佢搶左你條女

毒撚

利伸毒撚

垃圾mk小混混

唔好屌我大陸字
我真係覺得小混混形容得好貼切

你係腥港人？
冇聽過飛仔/臭飛

你真係on9仔黎
講撚左話我覺得小混混形容得好撚貼切
你都仲要係度嘈

小弟點解覺得小混混呢個字咁撚貼切係以前玩舊金庸online一出城就打小混混
覺得game入面嘅小混混貼而家果種垃圾mk小混混都係一撚樣無用垃圾
明唔撚明啊

你老母就腥港人啊 腥港蝗蟲仔

gay dragon外型

廢中型

有得搶就好
兩條死肥仔

重點唔係巴打最憎咩外型男人

係絲打最鐘意咩外型既男人

得鳩閒理我地班毒撚憎咩外型咩

利申:最憎男人老狗著到好撚仔又gel到個頭比比鳥個班
男人根本唔應該靠個樣搵食(除左中學生,大學生)

最憎d高大靚仔 食撚哂d女 公平口1

1.all back
2.韓仔頭
3.操到好多肌肉果d 少少肌肉ok e.g.王浩信果隻)